[
    {
        "schoolName": "洛阳商业职业学院",
        "title": "洛阳商业职业学院-咨询",
        "question": "老师好，我是河南考生，文科229，希望大吗？",
        "answer": "你好，欢迎报考洛阳商业职业学院，可以报考，详情请咨询电话0379-62219999"
    },
    {
        "schoolName": "洛阳商业职业学院",
        "title": "洛阳商业职业学院-录取",
        "question": "文科262能录取贵校吗录取概率大吗",
        "answer": "你好，欢迎报考洛阳商业职业学院，可以报考，详情请咨询电话0379-62219999"
    },
    {
        "schoolName": "洛阳商业职业学院",
        "title": "洛阳商业职业学院-录取",
        "question": "山东物政史231分位次651969可以报考贵校吗录取希望大吗 能被录取可以推荐一些可选的专业吗",
        "answer": "你好，今年没有山东的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "洛阳商业职业学院",
        "title": "洛阳商业职业学院-咨询",
        "question": "老师、咱们去年理科招生最低分数线是哪几个专业？",
        "answer": "2023年理科最低录取分数197"
    },
    {
        "schoolName": "洛阳商业职业学院",
        "title": "洛阳商业职业学院-洛阳商业职业学院",
        "question": "你好，文科考生356，有机会进入贵校吗？",
        "answer": "你好，欢迎报考洛阳商业职业学院，可以报考，详情请咨询电话0379-62219999"
    },
    {
        "schoolName": "洛阳商业职业学院",
        "title": "洛阳商业职业学院-录取",
        "question": "河南理科242位次524312有没有机会",
        "answer": "你好，欢迎报考洛阳商业职业学院，可以报考，详情请咨询电话0379-62219999"
    },
    {
        "schoolName": "洛阳商业职业学院",
        "title": "洛阳商业职业学院-录取",
        "question": "河南理科242 位次524312 能不能录取？ 有没有推荐专业？",
        "answer": "你好，欢迎报考洛阳商业职业学院，可以报考，详情请咨询电话0379-62219999"
    },
    {
        "schoolName": "洛阳商业职业学院",
        "title": "洛阳商业职业学院-咨询",
        "question": "山东考生273报考贵校希望大不大",
        "answer": "你好，没有省计划"
    },
    {
        "schoolName": "洛阳商业职业学院",
        "title": "洛阳商业职业学院-对口计算机lysy",
        "question": "261有希望被录取吗？",
        "answer": "你好同学，没有计算机对口专业"
    },
    {
        "schoolName": "洛阳商业职业学院",
        "title": "洛阳商业职业学院-咨询",
        "question": "老师你好 请问河南理科274报考贵校录取率大吗？",
        "answer": "你好同学，可以报考，详细请咨询电话0379-62219999；13103730353"
    },
    {
        "schoolName": "洛阳商业职业学院",
        "title": "洛阳商业职业学院-对口",
        "question": "本校有营销专业计划吗 如果有录取分数线是多少哈 266可以报考本校吗",
        "answer": "你好同学，有计划，可以报考，详细请咨询电话0379-62219999；13103730353"
    },
    {
        "schoolName": "洛阳商业职业学院",
        "title": "洛阳商业职业学院-录取",
        "question": "本人理科268能否被贵校录取？有什么专业推荐呢？",
        "answer": "你好同学，可以报考，详细请咨询电话0379-62219999；13103730353"
    },
    {
        "schoolName": "洛阳商业职业学院",
        "title": "洛阳商业职业学院-录取",
        "question": "老师，理科163分能报吗？",
        "answer": "你好同学，详细请咨询电话0379-62219999；13103730353"
    },
    {
        "schoolName": "洛阳商业职业学院",
        "title": "洛阳商业职业学院-河南文科",
        "question": "老师你好，我是河南文科230位次在32万多，报咱学校有希望嘛",
        "answer": "你好同学，可以报考，详细请咨询电话0379-62219999；13103730353"
    },
    {
        "schoolName": "洛阳商业职业学院",
        "title": "洛阳商业职业学院-洛阳商业职业学院",
        "question": "河南理科223报贵校有希望被录取吗",
        "answer": "你好同学，可以报考，详细请咨询电话0379-62219999；13103730353"
    },
    {
        "schoolName": "郑州智能科技职业学院",
        "title": "郑州智能科技职业学院-河南文科，",
        "question": "智能科技你好，我是文科230位次32万多，报咱学校，可以不",
        "answer": "可以的13007510315加老师微信"
    },
    {
        "schoolName": "郑州智能科技职业学院",
        "title": "郑州智能科技职业学院-录取",
        "question": "文科219分，报考贵校录取机率大吗？",
        "answer": "13007510315加老师微信"
    },
    {
        "schoolName": "郑州智能科技职业学院",
        "title": "郑州智能科技职业学院-录取",
        "question": "理科河南210分，位次546631，可以报这个学校吗",
        "answer": "13007510315加老师微信"
    },
    {
        "schoolName": "郑州智能科技职业学院",
        "title": "郑州智能科技职业学院-郑职能科",
        "question": "理231能报贵校吗位次532269",
        "answer": "13007510315加老师微信"
    },
    {
        "schoolName": "郑州智能科技职业学院",
        "title": "郑州智能科技职业学院-录取",
        "question": "理231能报贵校吗位次532269",
        "answer": "13007510315加老师微信"
    },
    {
        "schoolName": "郑州智能科技职业学院",
        "title": "郑州智能科技职业学院-文科350河南",
        "question": "能考上本校吗 大概能上什么专业",
        "answer": "13007510315加老师微信"
    },
    {
        "schoolName": "郑州智能科技职业学院",
        "title": "郑州智能科技职业学院-文科312河南",
        "question": "能考上本校吗",
        "answer": "13007510315加老师微信"
    },
    {
        "schoolName": "郑州智能科技职业学院",
        "title": "郑州智能科技职业学院-录取",
        "question": "河南文科215有机会录取吗",
        "answer": "13007510315加老师微信"
    },
    {
        "schoolName": "郑州智能科技职业学院",
        "title": "郑州智能科技职业学院-录取",
        "question": "理科216分，位次54多，报计算机类可以被录取吗",
        "answer": "问题不大，13007510315，加老师微信把"
    },
    {
        "schoolName": "郑州智能科技职业学院",
        "title": "郑州智能科技职业学院-今年贵校招对口生吗？",
        "question": "交通运输类240分有机会报贵校吗？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "郑州智能科技职业学院",
        "title": "郑州智能科技职业学院-河南文科",
        "question": "老师您好，文科254有希望被贵校录取吗？贵校去年最低分数线是多少",
        "answer": "可以的。13007510315加老师微信"
    },
    {
        "schoolName": "郑州智能科技职业学院",
        "title": "郑州智能科技职业学院-分数",
        "question": "河南理科219能上贵校吗？",
        "answer": "可以的，13007510315加老师微信"
    },
    {
        "schoolName": "郑州智能科技职业学院",
        "title": "郑州智能科技职业学院-可以报考哪些专业",
        "question": "各个专业的录取分数线",
        "answer": "13007510315加老师微信发给你"
    },
    {
        "schoolName": "郑州智能科技职业学院",
        "title": "郑州智能科技职业学院-对口计算机",
        "question": "对口计算机去年分数线多少，我546有希望上吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "郑州智能科技职业学院",
        "title": "郑州智能科技职业学院-录取",
        "question": "理科河南192可以吗",
        "answer": "可以的，13007510315"
    },
    {
        "schoolName": "周口城市职业学院",
        "title": "周口城市职业学院-分数线",
        "question": "麻烦问一下学校往年文科分数线是多少？",
        "answer": "学校是第一年招生"
    },
    {
        "schoolName": "周口城市职业学院",
        "title": "周口城市职业学院-咨询",
        "question": "老师好，我是河南的考试，文科229，有希望吗",
        "answer": "可以第一志愿填报，并服从专业调剂"
    },
    {
        "schoolName": "周口城市职业学院",
        "title": "周口城市职业学院-文科235有希望录取本校吗？能报什么专业吗？",
        "question": "你好 可以专升本吗？离市区远吗？ 平时可以出去吗？ 宿舍是什么样子啊 平时要跑操吗？电器最大能用多少功率的呀 从学校到高铁站要多久啊 不好意思 问题有点多",
        "answer": "可以专升本，宿舍是标准8人间，学校到高铁5分钟时间。目前没有早操。"
    },
    {
        "schoolName": "周口城市职业学院",
        "title": "周口城市职业学院-报考",
        "question": "你好我想请问，河南文科 256排名297318，如果报考贵学校，有机会被贵学校录取吗？",
        "answer": "可以第一志愿填报我校冲一下，并服从专业调剂"
    },
    {
        "schoolName": "周口城市职业学院",
        "title": "周口城市职业学院-录取",
        "question": "普通类理科259位次510265报考贵校能稳录取吗",
        "answer": "可以第一志愿填报，并服从专业调剂"
    },
    {
        "schoolName": "周口城市职业学院",
        "title": "周口城市职业学院-文科",
        "question": "文科192有机会吗？",
        "answer": "分数太低，可以第一志愿填报冲一下，并服从专业调剂"
    },
    {
        "schoolName": "周口城市职业学院",
        "title": "周口城市职业学院-咨询",
        "question": "河南理科189有机会么？",
        "answer": "可以第一志愿填报冲一下，选五个专业，并服从专业调剂"
    },
    {
        "schoolName": "周口城市职业学院",
        "title": "周口城市职业学院-咨询",
        "question": "你好 理科197有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "可以第一志愿填报，选择五个专业，并服从专业调剂冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "周口城市职业学院",
        "title": "周口城市职业学院-高考",
        "question": "河南文科216有希望吗",
        "answer": "可以第一志愿填报，选择五个专业并服从专业调剂冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "周口城市职业学院",
        "title": "周口城市职业学院-咨询",
        "question": "请问未来可以专升本吗？进校后可以转专业吗？谢谢",
        "answer": "可以参加专升本，进校后参加考试可以转专业"
    },
    {
        "schoolName": "周口城市职业学院",
        "title": "周口城市职业学院-问题",
        "question": "贵校去年最低理科分是多少，贵校录取往届生吗",
        "answer": "我们学校是省政府今年新设立的专科院校，第一年招生。招收应届生。"
    },
    {
        "schoolName": "周口城市职业学院",
        "title": "周口城市职业学院-高考",
        "question": "文科189 能去吗",
        "answer": "对不起，不可以"
    },
    {
        "schoolName": "周口城市职业学院",
        "title": "周口城市职业学院-咨询",
        "question": "今年是本校第一年招生？录取人数大概在什么位次",
        "answer": "第一年招生，理科生最低分190分，文科生最低分200分"
    },
    {
        "schoolName": "周口城市职业学院",
        "title": "周口城市职业学院-13",
        "question": "文科 189 有希望吗",
        "answer": "希望很小，不过可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "周口城市职业学院",
        "title": "周口城市职业学院-咨询",
        "question": "河南理科230能报考贵校吗",
        "answer": "可以的，加油"
    },
    {
        "schoolName": "平顶山职业技术学院",
        "title": "平顶山职业技术学院-美术生（平顶山职业技术学院）",
        "question": "请问文科 文化243美术198 位次310681有希望被录取吗",
        "answer": "这个要换算一下 文化课成绩*0.067+专业课*0.167算出来折合成绩参考去年的最低分就可以了（在平顶山职业技术学院官方网站招生信息网招生快讯可以查看近三年各专业录取最低分作为参考）"
    },
    {
        "schoolName": "平顶山职业技术学院",
        "title": "平顶山职业技术学院-美术",
        "question": "美术专业192 文化356 报考贵校有希望录吗？",
        "answer": "这个要换算一下 文化课成绩*0.067+专业课*0.167算出来折合成绩参考去年的最低分就可以了（在平顶山职业技术学院官方网站招生信息网招生快讯可以查看近三年各专业录取最低分作为参考）"
    },
    {
        "schoolName": "平顶山职业技术学院",
        "title": "平顶山职业技术学院-河南理科考生",
        "question": "平顶山理科考生333分报考我校智能控制技术录取概率大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "平顶山职业技术学院",
        "title": "平顶山职业技术学院-报考平顶山",
        "question": "河南体育115理科270，能否报考该校运动训练专业，今年综合分为56.8，按照去年体育分折算，综合分为60.8",
        "answer": "这个要换算一下 文化课成绩*0.067+专业课*0.333算出来折合成绩参考去年的最低分就可以了（在平顶山职业技术学院官方网站招生信息网招生快讯可以查看近三年各专业录取最低分作为参考）"
    },
    {
        "schoolName": "平顶山职业技术学院",
        "title": "平顶山职业技术学院-平顶山职业技术学院",
        "question": "你好，文科考生356，位次175097左右，可以报考贵校吗？可选的专业多吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "平顶山职业技术学院",
        "title": "平顶山职业技术学院-平顶山职业技术学院",
        "question": "河南文科体育类考生 文化分262分，体育107分 体育教育录取概率",
        "answer": "这个要换算一下 文化课成绩*0.067+专业课*0.333算出来折合成绩参考去年的最低分就可以了（在平顶山职业技术学院官方网站招生信息网招生快讯可以查看近三年各专业录取最低分作为参考）"
    },
    {
        "schoolName": "平顶山职业技术学院",
        "title": "平顶山职业技术学院-录取",
        "question": "投档和录取比例多少",
        "answer": "录取计划人数数量截止"
    },
    {
        "schoolName": "平顶山职业技术学院",
        "title": "平顶山职业技术学院-录取",
        "question": "文科376能录取吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "平顶山职业技术学院",
        "title": "平顶山职业技术学院-河南美术",
        "question": "专业192 文化356 报考贵校有希望录吗？",
        "answer": "这个要换算一下 文化课成绩*0.067+专业课*0.167算出来折合成绩参考去年的最低分就可以了（在平顶山职业技术学院官方网站招生信息网招生快讯可以查看近三年各专业录取最低分作为参考）"
    },
    {
        "schoolName": "平顶山职业技术学院",
        "title": "平顶山职业技术学院-河南考生",
        "question": "理科322可以被录取吗 概率大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "平顶山职业技术学院",
        "title": "平顶山职业技术学院-咨询",
        "question": "河南文科371小学教育有希望吗？去年最低分是多少?",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "平顶山职业技术学院",
        "title": "平顶山职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科333分位次283338有望进入贵校吗",
        "answer": "我们只招省内"
    },
    {
        "schoolName": "平顶山职业技术学院",
        "title": "平顶山职业技术学院-住宿",
        "question": "老师您好我想问一下咱们学校是上床下桌和独立卫浴吗 宿舍一般几人间",
        "answer": "八人间 上下铺 独立空调卫生间"
    },
    {
        "schoolName": "平顶山职业技术学院",
        "title": "平顶山职业技术学院-文科体育类",
        "question": "老师你好，请问文化307分、体育113分，有希望报考贵校吗",
        "answer": "这个要换算一下 文化课成绩*0.067+专业课*0.333算出来折合成绩参考去年的最低分就可以了（在平顶山职业技术学院官方网站招生信息网招生快讯可以查看近三年各专业录取最低分作为参考）"
    },
    {
        "schoolName": "平顶山职业技术学院",
        "title": "平顶山职业技术学院-能否录取",
        "question": "老师您好我是河南文科学生高考483分位次在143000名左右报考你们学校的自动化专业能不能录取",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "汉口学院",
        "title": "汉口学院-录取",
        "question": "湖北音乐生，音乐教育专业，综合分535.3，位次1405，能否被贵校录取",
        "answer": "双过线希望非常大"
    },
    {
        "schoolName": "汉口学院",
        "title": "汉口学院-录取",
        "question": "湖北省物化生458可以报这个学校的哪些专业",
        "answer": "https://mp.weixin.qq.com/s/3qfEyVEzAnlid-i3esbEyQ可查看这里"
    },
    {
        "schoolName": "汉口学院",
        "title": "汉口学院-gd",
        "question": "广东招生计划人数多少呢？广东表演生双过线综合分447排名760录取贵校有希望嘛",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "汉口学院",
        "title": "汉口学院-表演生",
        "question": "一，去年表演专业，在山东的最高和最低录取分数线二，我专业二，三，三文化367可以报考吗？三，上大学以后可以双学位吗？",
        "answer": "上过线可以填报，可以修双学位"
    },
    {
        "schoolName": "汉口学院",
        "title": "汉口学院-重庆美术生",
        "question": "您好，请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，被贵校某些专业录取的概率大吗",
        "answer": "双过线就有希望"
    },
    {
        "schoolName": "汉口学院",
        "title": "汉口学院-录取",
        "question": "你好，我是广东历史类考生，高考分数478，排位53912，服从调剂有希望录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "汉口学院",
        "title": "汉口学院-录取",
        "question": "湖北物生政453分排名127894有机会报考贵校电子商务专业吗",
        "answer": "机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "汉口学院",
        "title": "汉口学院-江西省",
        "question": "美术生专业235文化355综排10670有希望吗",
        "answer": "双过线有希望"
    },
    {
        "schoolName": "汉口学院",
        "title": "汉口学院-录取",
        "question": "请问湖北文科史政地468分有希望报考贵校网络与新媒体专业吗？",
        "answer": "机会非常大"
    },
    {
        "schoolName": "汉口学院",
        "title": "汉口学院-广西美术",
        "question": "历史类综合455，排名8781，有望被贵校录取吗，贵校录取比例是1:1吗。有无单科限制，盼回复谢谢",
        "answer": "过线就有希望，比例1:1，无单科限制。除英语专业必须要求有英语成绩"
    },
    {
        "schoolName": "汉口学院",
        "title": "汉口学院-录取",
        "question": "提档比例是1:1吗？",
        "answer": "我们一般来说是按照1:1进行投档"
    },
    {
        "schoolName": "汉口学院",
        "title": "汉口学院-录取",
        "question": "广东历史类考生分数472，位次58859，服从调剂，有机会录取吗？能不能报考本校的英语专业",
        "answer": "过本科线，填报都是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "汉口学院",
        "title": "汉口学院-汉口学院",
        "question": "江西音乐生文化357 音教分458.7排名1433 音表声乐465.91排名1364 有机会冲一冲吗",
        "answer": "文化专业双过线都有希望"
    },
    {
        "schoolName": "汉口学院",
        "title": "汉口学院-专业",
        "question": "您好！请问一下海南533位次27726可否报考本校法学专业？",
        "answer": "只要过了本科线填报都是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "汉口学院",
        "title": "汉口学院-安徽文科",
        "question": "安徽文科。483排名36169，有希望被贵校的汉语言文学录取吗、或服从调剂，有希望吗",
        "answer": "去年安徽文史我们超省控线33分录取的，你可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武昌首义学院",
        "title": "武昌首义学院-投档比",
        "question": "今年投档比是多少",
        "answer": "湖北省1:1"
    },
    {
        "schoolName": "武昌首义学院",
        "title": "武昌首义学院-录取要求",
        "question": "外国语言文学类和会计专业，财务管理专业报考有哪些要求吗",
        "answer": "文理兼收"
    },
    {
        "schoolName": "武昌首义学院",
        "title": "武昌首义学院-录取",
        "question": "湖北考生，物化地467，位次116709，有地方专项，可以报贵校么",
        "answer": "本科物理组我校属于普通本科批，物理组467分，可以尝试冲一下我校，后面志愿院校的选择一定要填好。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌首义学院",
        "title": "武昌首义学院-录取",
        "question": "湖北考生物理466，会计录取概率",
        "answer": "可以冲一下，后面保底院校要填好。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌首义学院",
        "title": "武昌首义学院-咨询",
        "question": "你好，老师，山东物化生考生，那几个排名230000左右，报你们学校有上岸的机会吗？如有那几个专业可以？谢谢！",
        "answer": "希望很大。您可以尝试报考我校冲一下。进入我校后，可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌首义学院",
        "title": "武昌首义学院-录取",
        "question": "河南文科考生，位次五万四千多，可以报考贵校的网络与新媒体专业吗？",
        "answer": "希望很大，建议您把我校放在志愿靠前的位置，但一定要报好自己的保底志愿。 如您未被心仪专业录取，进校可申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌首义学院",
        "title": "武昌首义学院-报考",
        "question": "广东考生469分物化地有希望报考贵校吗",
        "answer": "你只能尝试报考我校冲一下，但一定要报好自己的保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌首义学院",
        "title": "武昌首义学院-录取",
        "question": "湖北考生462分首选物理，选科为物化生，能否被贵校电气工程及其自动化这个专业录取吗？",
        "answer": "您可以尝试填报我校冲一下，把我校放在志愿靠前的位置冲一冲，建议您同意专业调剂，但一定要报好自己的保底志愿。 如您未被录取到心仪专业，入校后可申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌首义学院",
        "title": "武昌首义学院-录取",
        "question": "河南考生文科477分，位次五万四千多，能报考贵校的汉语言文学吗？",
        "answer": "有希望的，建议您把我校放在志愿靠前的位置填报，但一定要填好自己的保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌首义学院",
        "title": "武昌首义学院-录取",
        "question": "湖北考生463分首选物理，选科为物化生，能否被你们学校计算机科学与技术？这个专业录取吗？",
        "answer": "您可以尝试报考我校冲一下，建议把我校放在志愿靠前的位置填报，并报好自己的保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌首义学院",
        "title": "武昌首义学院-录取",
        "question": "湖北物理类361可以吗 可报专业软件技术 电子信息工程技术之类的吗",
        "answer": "我校专科今年扩招，您的分数很有希望报考我校专科的，建议把我校放在位置靠前的位置填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌首义学院",
        "title": "武昌首义学院-录取",
        "question": "湖北考生物化地473分能报机械电子工程",
        "answer": "希望很大，建议您把我校放在志愿靠前的位置填报，并报好自己的保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌首义学院",
        "title": "武昌首义学院-录取",
        "question": "湖北文科考生，459，位次35120，有机会录取汉语言文学专业吗？",
        "answer": "建议您报考我校冲一下，把我校放在志愿靠前位置冲一下，但一定要填好自己的保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌首义学院",
        "title": "武昌首义学院-录取",
        "question": "老师您好！江苏文科考生490位次45451有希望在贵校就读吗谢谢",
        "answer": "希望很大，建议您把我校放在志愿靠前的位置报考，并填好自己的保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌首义学院",
        "title": "武昌首义学院-录取",
        "question": "贵校你好，想问一下广西历政地考生448分位次三万一千多有机会报考贵校吗，谢谢回答",
        "answer": "希望很大，这边建议您把我校放在志愿靠前位置填报，并报好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "襄阳职业技术学院",
        "title": "襄阳职业技术学院-录取",
        "question": "文科398有希望被贵校口腔医学专业录取吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考，填报志愿按照冲稳保的顺序填报。如需咨询请拨打电话0710-3519666。"
    },
    {
        "schoolName": "襄阳职业技术学院",
        "title": "襄阳职业技术学院-湖北",
        "question": "湖北理科考生397有希望吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考！还有其他疑问请拨打电话0710-3519666"
    },
    {
        "schoolName": "襄阳职业技术学院",
        "title": "襄阳职业技术学院-中医学专业专升本",
        "question": "在贵校中医学专业可以专升本吗？中医学专业专升本的对应院校有哪些呢",
        "answer": "可以的，湖北中医药大学，湖北医药学院"
    },
    {
        "schoolName": "襄阳职业技术学院",
        "title": "襄阳职业技术学院-物生地考395选贵校的电气工程及其自动化能上吗",
        "question": "物生地考395选贵校的电气工程及其自动化能上吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "襄阳职业技术学院",
        "title": "襄阳职业技术学院-5咨询",
        "question": "3.请问贵校的特殊教育、临床医学专业可以升本吗？",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "襄阳职业技术学院",
        "title": "襄阳职业技术学院-5.咨询",
        "question": "2.请问贵校的住宿条件如何？有上床下桌吗？有独立卫浴吗？",
        "answer": "是上床下桌"
    },
    {
        "schoolName": "襄阳职业技术学院",
        "title": "襄阳职业技术学院-5咨询",
        "question": "1.请问贵校的升本率如何？",
        "answer": "升本率近百分之五十"
    },
    {
        "schoolName": "襄阳职业技术学院",
        "title": "襄阳职业技术学院-广东",
        "question": "431，排271131有机会报考临床医学吗",
        "answer": "什么类的考生？多少分？如需咨询请拨打电话0710-3519666"
    },
    {
        "schoolName": "襄阳职业技术学院",
        "title": "襄阳职业技术学院-河北",
        "question": "河北理科430可以报护理吗，或者有其他专业推荐吗",
        "answer": "我们没有河北的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "襄阳职业技术学院",
        "title": "襄阳职业技术学院-填报",
        "question": "医学检验技术是专本联合培养专业吗？文科400有机会吗？",
        "answer": "专本联合培养是本科线下10分以上才可以报"
    },
    {
        "schoolName": "襄阳职业技术学院",
        "title": "襄阳职业技术学院-文科348有机会被临床医学或小学教育录取吗",
        "question": "文科348有机会被临床医学或者小学教育录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "襄阳职业技术学院",
        "title": "襄阳职业技术学院-襄阳职业技术学院",
        "question": "我想请问一下，今年有药学，大数据技术，大数据与会计，电子商务，计算机应用技术，建筑工程技术，建筑室内设计，建筑装饰工程技术的专业吗？今年有大数据与技术的联办本科吗？联办本科是在是普通批还是提前批？",
        "answer": "有，联合培养计划是在高职高职批普通批"
    },
    {
        "schoolName": "襄阳职业技术学院",
        "title": "襄阳职业技术学院-招生咨询",
        "question": "历史385分可以被贵校护理学录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "襄阳职业技术学院",
        "title": "襄阳职业技术学院-咨询",
        "question": "老师河南理科314能上吗",
        "answer": "有希望可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "襄阳职业技术学院",
        "title": "襄阳职业技术学院-口腔医学",
        "question": "湖北物理437可以报贵校的口腔医学吗",
        "answer": "可以，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "襄阳职业技术学院",
        "title": "襄阳职业技术学院-专升本",
        "question": "专升本是校内升，还是省统考升",
        "answer": "省统考升"
    },
    {
        "schoolName": "襄阳职业技术学院",
        "title": "襄阳职业技术学院-专业",
        "question": "请问贵校优势专业前五有哪些",
        "answer": "医学类、师范类、机械类、汽车类、农学类"
    }
]